你地行紅隧時 要唔要成日。。。

我唔知係呔唔平衡定點
個軚盤揸正 架車都會慢慢偏左 或右。
定只係個隧道唔係直？

有暗斜..i mean 左右

條條路都有暗斜
唔斜去唔到水